冇咗對拍拖嘅慾望好爽！！

我覺得自己好幸福
單身又自由又唔洗貼錢睇人面色

點做到？

過一排你就會變返之前咁

教下我

搵到啲令你更著迷嘅嘢/事做

其實呢幾個月都係咁

勁 有無諗過出家

叫雞

樓主, 你今年幾多歳?

出家for what

廿中

我唔反對你咁做

同意，或者唔一定係着迷，而係有更大嘅煩惱或者其他方面嘅諗法都會令到一個人唔想拍拖

例如我而家啱啱畢業煩搵工嘅嘢，係完全唔會想諗拍拖

幾歲

我都想⋯⋯

太多煩惱同問題要解決 拍拖只會消耗你更多資源

哦.... 咁你過多七八年先再咁諗啦

想生仔就話姐 我好憎細路

因為你仲未定性, 二十中, 有排玩啦

咩叫定性

屌你，巴打同我諗既一樣
溝女幾百蚊食餐飯不如買隻game 番屋企打一個星期

有能力拍拖但唔拍先會爽

我都好憎細路，嘈到死

same feeling 分手後先識珍惜自由 日日隊草🌿